同台狗真係講唔通

大陸都有人撐港
台灣都有狗奶共

不分化，不割席

睇下Ptt先啦 睇埋D打機毒撚

屌連登都有大把五毛啦

對唔住 割台狗
根本冇人信得過
只不割真手足

已經見過好多個 全部畀人帶風向 cls

分化撚

台港友好，拉

樓豬我琴日係物資鏈見過兩group台灣人，咪撚理啲毒撚

啲懶中立嘅就叫佢講同一番說話俾藍蛆陣營聽

on9分化撚
5毛典型招數
求其出個post就代表全台灣
呢招十幾年前高登就有用
如果你係5毛就全家仆街死
如果你唔係5毛，請反醒自己點解咁撚on9

對呢啲懶係嘢嘅台灣人玩吓曲線撚吓佢就得